Краткое описание
================

Облачная платформа для управления информационными дисплеями: профессиональные панели разных брендов со встроенным проигрывателем (Samsung, LG) или любые другие дисплеи с использованием портативного внешнего проигрывателя. Управление осуществляется через единый веб-интерфейс.

Сейчас на System-on-Chip (SoC) поддерживаются проф. панели марки Samsung с SSSP2, SSSP3. 

И любые другие панели (мониторы, телевизоры) с помощью Android Stick, который вставляется в HDMI разъем и питается напрямую от панели (то есть не требует дополнительной розетки). Тем самым превращает любой дисплей в подобие проф. панели. 

Без разницы на какой платформе из выше перечисленных будет работать ваш дисплей в системе все они ведут себя одинаково. 

Через некоторое время добавим поддержку LG, Philips и Sony.

Сфера применения
================

Очень широкая. 
1. крупные сети ресторанов быстрого питания (QSR)
2. ритейлеры
3. вокзалы, аэропорты
4. гос. компании
5. кинотеатры
6. торговых центров
7. отели
8. таксопарки
9. банки
10. рекламные компании


Возможности
===========

Вся работа с панелями происходит через веб интерфейс. 
Все панели разбиваются на группы. Каждой группе соответствует расписание. В расписание указывается в какое время какой плейлист проигрывается. 
Плейлист создается из единиц контента, который загружается пользователем. 


